## Запуск проекта:

Если у вас docker-compose ещё отдельный
```bash
bash ./build-proj.sh
docker-compose up -d
```

Если у вас compose уже встроенный в docker
```bash
bash ./build-proj.sh
docker compose up -d
```

## *Payment App*

#### Задачи микросервиса:

- Принимать запросы на обработку платежа по заказу
- Принимать или отвергать оплату
- Сообщать в кафку в топик payments об успешных платежах

## *Ordering App*

#### Задачи микросервиса:

- Принимать запросы на оставление заказа (с сохранением в БД)
- Отдавать данные о заказе по его id

## *Delivery App*

#### Задачи микросервиса:

- Читать из Kafka данные об успешных платежах и на основе этих данных создавать delivery request
- Отображать в браузере devilery requests

---

## Сценарии использование всех микросервисов

1. Пользователь оставляет заказ в ***Ordering app***
2. Производит оплату заказа
3. После успешной оплаты формируется запрос на доставу
4. Запрос на доставку будет отображаться в фронтенде микросервиса ***Delivery app*** (будто это приложение для курьера)

![image info](puml/scheme.png)

---

Все три проекта были специально сделаны не как три модуля. А как три отдельных сервиса.

Таким образом это как бы три вообще разных репозитория (в рамках git), просто для удобства моей работы они лежат в одном git.